（好消息）廣告商同CCTVB割席

推

大勢所趨，重睇tvb嘅係咩人？我估計部份藍嘅都唔需要睇